大紀元Facebook page有片比人燒左印刷廠

大家要幫佢地呀

我分享咗
黃媒大家記得幫
推

大紀元幾時變黃媒

唔通藍？

不嬲都係黃

黃過你，自己上網查吓咩嚟

法輪功

佢係咪睇錯大公報

佢地係黃，但本身都唔多讀者，點解仲要搞佢地

推 求求佢地

佢地唔係黃 係中共另一黨派
派系之爭

推

唔係黃
只係極度反共

支那d派系鬥爭又係煩撚到仆街 好撚亂

大家都係大字頭 你係咪記錯大公報

一直都係反共架啦 弱智仔

你老母生左個弱智仔真係幾可憐

同朱緩有冇關？

做乜柒呀支那仔
你老母收2舊水做雞比支那仔任屌
連你都on99要做支那仔隻狗？

我覺得有關

係佢爆架咩

佢地係另類紅

人地反共反左差唔多有二十年

黃到癲

你可以冇支持法輪功，但反共就係自己友

對於我嚟講，正如對待基督教會一樣